只要夠人，香港人可以海外建城市

新加坡人 同 美國加州機構 合作 建立首個「漂浮國家」
（新加坡人做到香港人一定做得到）

全球很多城市面對土地問題，各地政府千方百計想解決，有科學家近年提出建立「漂浮國家」，讓人以海為家，甚至在大海上立國。

全球首個漂浮國家，預計2022年將在太平洋的法屬玻里尼西亞建成，會有自己的政府，更有自己的加密貨幣。這種漂浮國家，有望成為現代人心目中的烏托邦？

香港不單止要面對2047嘅政治問題還有2050年嘅水位上升嘅氣候問題。

自設貨幣的自由之都

來自哥倫比亞的政治科學家梅扎加爾恰（Nathalie Mezza-Garcia）為計劃的核心成員。她形容自己為「海洋傳教士」（seavangelesse），十分讚成遷居至浮島：「當首個浮島順利建成後，我們便可以證明，興建浮島容納氣候難民的計劃是可行的。」法屬玻里尼西亞由珊瑚礁環繞，海平面上升可能會令當地失去部分土地。如浮島計劃成功，有望為太平洋的一眾島國帶來新希望。

浮島以自給自足的形式運作，營運不會受其他政府的法律規限，且會有自己的加密貨幣Varyon。梅扎加爾恰指，浮島更可演變為商業中心，吸引創科公司到浮島發展：「浮島具穩定性，不受地緣政治、貿易問題和匯率波動影響，是孕育企業的好地方。」浮島上的政府，則只會以服務提供者的形式存在，甚至島上居民如不滿特定政府，他們可以漂浮至另一個島嶼。

即是容許香港人在西方國家偏遠地區買地/島，建人工浮島，（假設當99+年交還 地/島比 西方政府時候，人工浮島早已經在公海建國）。。

因此以一間公司名義申請大量香港人免簽證到當地工作起人工浮島。

將來會有自己的政府，更有自己的加密貨幣，如果喜歡澳洲的，可去澳洲買地/島 起人工浮島，而香港人居住偏遠地區三年以上可取得永居權。

各位連登仔點睇？

海外建國
返工不了

大家如興趣可以加入FloatCityV出謀劃策。

彈丸之地香港其實有大量嘅有錢人同埋技術人員，二百幾萬人一起做一啲嘢，投資買地，建島，錢大多用係香港工人身上，同建設新嘅社區， 如果買嗰啲小島或小魚村，係屬於美國/加拿大/英國/澳洲更加會受到軍方嘅保護， 一些西方國家有大規模接收政治難民嘅經驗 ，例如澳洲。西方有著相對優厚的移民吸引力而且比較守承諾，加上香港地有唔少人支持捐款為香港人做事，買咗嘅地方可支持建人島/社區也可以吸引大量嘅投資。

現在香港沒有建立信用評分制度，唔會有人因為信用評分制度影響，所以香港可以自由進出，如果俾一個有主權的人工島，就能建立屬於香港人既地方。香港不單止要面對2047嘅政治問題還有2050年嘅水位上升嘅氣候問題，重頭開始，係為香港人保留元氣，要養晦轁光，走出悲情的歷史， 唯有堅定建立一個理想的華人世界， 先可以保留正統文化，讓我地後代子孫得以挺直腰幹、開疆闢土、創造榮耀。

其實我哋嘅目標係有主權，有領土。
我哋香港人唔可以再做二等公民，而家我哋係唔可以當兵，唔可以成為真正有實權既國家領導人。

請大家推一下吧!

No
我地要趕走佢地
唔好放棄

其實係咪真係起到

係，只要夠人，一齊發展,建設新社區

國家定位：

引用的文獻:蒙特維多國家權利義務公約（
Montevideo Convention on the Rights and Duties of States）。
此公約的第一條款說：在國際法上，一個國家應有以下資格：
1. 固定的人口（a permanent population）。
2. 界限清楚的領土（a defined territory）。
3. 政府（government）。
4. 與其他國家有建立關係的能力（capacity to enter into relations with the other states）。

而整個計劃只需要有足夠嘅人才，用幾千萬買下一個島嶼或者一個小漁村，建人工島工場，大量建島，可以找英國政府同澳洲傾，因為每個國家本土主義興起，好難有一個藉口比大量嘅人移民到澳洲。但如果你哋喺科技人才就唔同，容易傾好多，個Title係乜嘢大家可以商量，但呢個計劃係需要極大量嘅專才，一個舞台可以證明到你是這方面人才。

重新開始，只要有能力就有位上

除非香港已經去到翻唔到身唧局面，如果唔係點都唔可以放棄香港

本計劃不是叫你放棄香港，你可以想像多了個香港人既地方，但有主權。

香港沒有技術型製造業只有死路一條，另外香港太近中國完全比人滲透，無論你啲concept幾好，一切皆變成共狗啜乾香港嘅名目。

係海外成立一個真正嘅國家

如果夠人,一定ok ,再睇返佢個意念圖,個島面積可以一直加大,唔會有土地問題
唯一擔心,會唔會一個海潚滅國

新加坡人要去海外建國了，香港人一樣可以。

大家如興趣可以加入FloatCityV出謀劃策。

香港電影欠香港人一場革命

本計劃不是叫你放棄香港，你可以想像多了個香港人既地方，但有主權。

你只係多咗個國籍，多咗機會擁有自己嘅主權，將來會有自己的政府，更有自己的加密貨幣，如果喜歡澳洲的，可去澳洲買地/島 起人工浮島，而香港人居住偏遠地區三年以上可取得永居權。不需要做二等公民，我哋目標係發展教育，以及IT等等產業。